點解係差館出面叫，釋放就會放？

其實你係邊度叫
班狗都唔會放
不過依個係一個表態